[第146日]子賢媽媽終於可以探監啦

好累。我冇嘢講，立即RT同like

#save12HKyouths

美國Parler可能會被永ban

公務員

昨日黃律師

英國

歐洲

封網

---------------------------------------------

推

補Tweet留言區

d人以為你比人bam咗

仲未探到

終於見到

幾時放人

幾個月至兩年。

嗰班人唔會入嚟呢啲post

只望手足平安

Push

但願。

推呀
大家幫幫手
畀多啲人睇下

亂b

push

你求乜嘢呀？

推推

蘋果報導：

完成檢疫就可以預約，一個月兩次，每次一個鐘。

唉

Finally

由由都開咗post

推呢個：[146日］家屬稱鹽田看守所確認可以安排探監

呢個po可以沉啦，大家出全力推上面果個啦。

Push.

推完嗰邊推呢邊

推咗先

去由由度推啦

müde auch...
Aber ich will es tun